macbook 唔知點解睇唔到youtube

我部macbook睇唔到youtube的片，開左YOUTUBE之後，是但click條片，原本播片的四方框黑哂，話發生錯誤，請稍後再試，reload極都冇用 求幫忙！

重新開機試下 之前有排都試過係咁

試咗拉 但都係咁

係唔係開左adblock?
試下disable 左佢....

ok拉 唔該晒

好柒